hotmail收唔到驗證電郵

仲有冇巴打係hotmail都係仲未收到？
junk mail都冇

你試下重新send個認證
我琴晚12點幾認證 即刻有

我試咗3次重新驗證就得咗

由朝試到晚終於得左

利申 yahoo

我用plus id 註冊，重新認證左不下10次

重新發送驗證幾次都收唔到

用gmail啦